hi 淡友 (338)

準備大跌

去晴爸到玩今次

push

沖緊涼搶唔到第一

又引人暇想
成日收兵

如果睇圖其實好正常的反彈 而唔係轉勢

求問 布神小米沽會唔會變牆紙？ 13269
上網睇睇唔明 唔識睇輪

hi

真係好正常 仲比人bin cls

牛軍呢

我沖緊涼都帶埋部電話
一見到有提示開post已經即入黎
唔通屋企wifi慢？

清左熊倉
想同牛軍一齊開party

你呢家即刻影相 俾大家研究下

沖完出左黎啦

反彈一日

信念

我推返呢邊先 布神

布神 平左巴巴put 換隻價外好無 定有其他部署

屌仲諗住美股有得彈 好彩走得快
搞到我走左隻VIXY 而家又貴左買唔返

幫布神推下

又跌 牛軍得淡笑

幾時彈呀
唔彈點加沽呀

道指浪黎浪去

254究極鑽石無堅不摧鑽石能量底 一定唔會穿 我話嘅！

可以彈幾多

200張 2318 call 應該點部署

娘娘我想入伍

望住今晚個夜期同道指
反左兩下高潮 我明白到咩叫世事無常
下一刻d野可以唔同哂

劍指 ....

彈啊 彈高D啊
我要水位啊

想沽我期指？無咁易！

睇來我戈200手24515好似有機復活喎

今日0.01又溝左100手

0.023就返到屋企啦

道指要3點先見真章

美帝咁都轉到燈，唔係呀ma!

收到風 侵侵聽日黎香港 要幫香港大奇蹟日

day high未見

巴打可唔可以教下點捉反彈浪？上網睇完唔係好識

都話咗雙頂。
有得走好走
冇得走聽日收皮

冇晒事了 垃圾熊軍 有大户照怕什麼

唔會中伏去call

布神巴巴幾多加put好

Put左叫我

上下今晚來個反高潮先

晴爸大戰金融之子
搖擺布神賓州將成關鍵

假切引伸波幅不變
今個10月落$10，60% return
年底12月落到$10，30% return
2月落到$10，平手
打後都落唔到就要倒輸

淡友post 有教過 有興趣就搵下

好應棍

146-152

thank you

布神仲有冇寄望落隻24515到

比晒我

收到 唔該哂

牆紙

有無黑期大戶圖睇
睇住佢一個鍾10萬上落
好過癮

今日又係平完巴巴141個put未等佢彈就轉隻價外 輸左3-4成profit

手持200手，唔好咁啦

真係會心臟病

我都想問下，成40手了，係咪要走

夜期why rise too much

好撚多高手抽布弟水

我想知點解你今日仲要加 布布都講過唔好再加

Hi

-1 過夜

唔係四個字咩

係升呀！大奇蹟之日呀！
仲有15分鐘就9叫完啦

博佢反彈幾百點走左佢

hi 師傅

博反彈幾百有更多選擇 做咩姐你

還返一千點來就夠啦

反彈幾百都未必會點郁喎 你真係要有牆紙嘅準備

0.01買得過既 彈返幾百都有幾格

好撚易玩

儲夠硬淡又可以開車

依加一格2000蚊，期望聽日會反彈

幾百先幾格

升幾百先得個幾格 咁都比你本多終勝到無野講

我真心想你中 但係唔似會係聽日 記住錯咗都唔好退出 真心想你留低一齊討厭

聽日劇本恒升，屌米落地獄！

一百點先一格

如果係細期得$1500
大期就$7500 但連$7500都夾唔起學乜人買大期

返到屋企就夠

殺呀！254一定唔會穿！

連登有愛 最後10分鐘 買定離手啦

聽日彈300 午後再彈300 星期一回 星期二再彈

冇睇一排 升既

0.01做咩唔掃貨

夢b買咩

點歸布布嘅懷抱

升啊，升到比我走左隻輪佢

回

係就最好啦

掃左，買左多100手

晴巴：美股跌200內 聽日一定會彈
才子：美股已做雙頂 落地獄 238！

你起碼掃到個價係0.012左右啦

150點都叫夾咩

我唔會同個市作對

咁似沈英d禁題

兩個都啱

要製造話題性

牛軍死哂未

知你轉身快

G支才子

係

本來0.035返到去，依加0.02幾啦

大升緊 點會死 越戰越勇！

期企得咁硬

Tvix 刷錢

好亂啊

想大升放牆紙

因為254無堅不摧不倒城牆

期唔跟美女跌

66姐話 3-4日內上得返通道

如果咁都上唔到就。。。。

太長啦

美股決戰 兩大陣營戰果今晚揭曉!
晴巴：跌200內 一定彈 才子：落地獄！238！

知唔知咩叫跟升唔跟跌？就係依家咁

港女強勢，睇黎聽日好大機會升
可以開市不問價牛

牛三

好 比個編輯部長你做

無錯 手快有手慢無

納指帶撚住垃圾道

太遠喇 一百點一格 自己計 祝你好運

今日淨數都加左成千張 其實係咪大戶未平淡倉

彈一日應該好多人平倉 牛都係唔好過夜

未平總都多左 可唔可以係大戶做緊好倉
今日251-253 橫行左好耐 個到成交好撚大

買定離手 發達就牛軍！

完場！

睇唔透 都係吉倉保平安

有道理

255都冇

期貨一收美女就插

棍落

才子巴 你一定要贏呀 好想睇13張大期贏千點會變幾多錢呀！

聽日走牛 慢慢睇佢升到26500 之後put撚爆佢

-2過左夜

我都係估下渣

上次275 橫行左好耐死頂
一穿275 34落到268
期結果然高過275 埋單

13張 咁撚多

啱啱沖完涼浸完浴。準備打盤機就去瞓覺

牛軍

我唔知跟邊個好啦

係先算 今日爺爺乜底都穿哂 聽日強得去邊
我估254 俾盡收256 歡迎binc

唔敢 信念唔夠

人民幣升到仆街 仲做淡倉？

下星期一會回

支持 小注LP 238

Cow cow sing

支持 有膽識 聽日希望你可以賺大錢

一到1點又跌
鬼佬個劇本咁唔曉變通?

700 ADR $277

依d係咪叫崩盤呀？

你都好撚啱

依下叫咩？美股孖展棍？

大戶撚狗呀

平開 super

聽日國家隊入場

期一收市 美就隊落去

補肛裂口

訓醒就知咩輸

有冇聽過順水推賓舟

有冇聽過雪中送冰？

太學術派

夜期硬到

開live 打機會唔會有人想睇

今晚真係好睇過尋晚單邊市 好刺激

高手答案

要幾錢木先開到13張大期

聽日個市就係答案

派錢咪睇lor

本

自己錢自己搵

神係無感覺 明嗎？

期引牛。。。

有冇聽過千里送熊頭

巴打打到咩rank

drop 1000 tonight

點解我睇多左隻字

金2
廢jer

小弟初報到 依家明了

又自燈？

佢-2緊 唔會以本傷人掛

千點殺牛頭就聽過

但係佢一講完就彈

升都唔柒理了 睇好唔做好

睇你即時賺蝕仲好睇

巴打玩咗無耐？

沒事 沒事 股市總會跌的 沒事

道好似做緊頭肩底

又彈多咗啦

剩係計csgo 就2年。

睇怕聽照要阿爺帶隊

睇老美今晚彈番上258

又學多樣野啦我

呂布有call架嘛 你洗驚佢反唔切手咩

預測要插落去

同我差唔多 不過我1年前就無玩了

咁畫架咩

我參考呢個

咁冇人想睇

各位我都訓先啦 聽朝再叫過 同我插落去！

gun 插

咁樣?

清我發覺你成日狙擊我

可能因為愛

幾時開始？

由post 1

你都係Post 1 到宜家？

Sick ball wor Ching

大家咁話

尋晚完美bear flag，睇下今晚連唔連到條bearish pennant

我𡃁仔嘅時候好鍾意張學友同Beyond

吼我訓咗講我壞話

好多人都係啦

jelly真係會追晒post

有料
但唔會大多啦

好撚似樣

我依家都係𡃁仔

佢真係cls 㗎

訓左做咩彈起身

痴線大將軍

所以話你sick ball

講起學友又諗起搶唔到學友飛

細細個就覺得佢嘅聲底夠特別

幾時嘅事

飲奶嘅時候

10月4囉，黎緊演唱會嘛

我敢講，香港樂壇冇人唱得好過學友

鳩估，dow收25313，訓先

Ching ... 你咩年紀？

Whatsapp you later

等3點

95

唔洗3點
FREE FALL緊啦

真係sick ball

終於有人唔係話我老餅啦

哦

你個眼袋有冇你荷包咁厚？

巴打仲細過我 真sick ball

我生得你出啦，屌

LV爸咁大咖拿

腫架

好冷淡既回應
我應該堅持信念架

所以我入錯post
我出返去先

跌多d 我要才子大賺！

巧遇知音人呀
我次次聽學友我條女都話我老餅

唔追平時點炒花生

李香蘭

院長

晏少少再訓，睇下有冇機打丫嘛

頂唔順好眼瞓。咁多位我瞓先啦大家加油

正一豬頭

唔好比咁多名我，user name有字數限制

我個年代
以前成撚日唱

早抖

痴線大啫喱

就咁大jer得啦

咪咁啦，我晚晚唱，我條女係咁叫我收聲

儍妹

識舊歌多過新歌

ok, 以後就叫你呀jer

全部都好聽，把聲又易認，得佢一個係咁好聲

我宜家去K, 都係唱呢啲

重yeung過我，我好耐冇去唱K
係屋企唱

都係唔好，仲核突過啫喱佬

嘩，有米

仲唔訓？

坐係電腦前面一邊打機睇股一邊唱咋

咁夜重有機打咩

年紀大，多嘢諗

冇喇，所以我喺度回post囉，打緊機就唔見咗我

我冇用腦，食飽就訓

我23歲果陣成撚日去唱K

貴呀

而家唱k好貴，好似夠我打邊爐

Feel 到

S&P向250天線出發

S&P係咩黎
布兄好似好慘咁，得番你一個係到

標普。。。。

默默地mon po

聽日247得唔得

黃金白銀

可唔可以俾我走左隻極限牛先

納指今日穿前底就好笑

個市唔係你開咖咩

sex partner

熊軍又贏

我都想

仲諗住仲有時間俾我買 而家爆seed了

呢個我識

月頭一早叫左沽美股，買金，買vix

呢個好少望

跟左vix, 40%

UVXY

知道個名咋我

準備聽日牛

睇完66嘅分析我好有信心

cls 成班一買就扑中股災

66姐就是明燈

轉咗用華盛終於唔使再收渣打啲信喇

船長聽日諗住開邊隻船

重要最低價買到，幾個月黎既低位

X2

屌果D閪信

我係咪johnny depp

以後你講多D，你琴日隻941沽又係咁
利申冇買

應該有五十封

你係jelly deep

K

又利用我賺錢

幫你一齊沽落去咋

想問下你地最後係咪真係+1過 定點

信唔信用66牛奶啫喱撞散你

搞撚到我無拆到信用卡個封 遲撚狙找卡數

佢都係我同鄉喎，荔枝玉露

我唔係甜品

信用卡不嬲望住個app找咋，卡啲信我冇拆

信念唔夠冇-1

大家都是甜，不用分那麼細

個垃圾app睇到架咩

睇到呀，睇晒渣打啲戶口架嘛

其實晴巴都幾慘

聽朝如果翻到252 想又減翻磅

落得252就唔止啦

佢都好似愈來愈少出post

Dji 一棍

vix係點度出黎 我知同波幅有關
點樣知個目標係幾多

睇到信用卡戶口差幾錢 但睇唔到幾時要找喎

炒個股佢幾叻既，但指數應該唔係我對手

呢樣真 佢似被震走

佢中左280-262啦 我估

我食到280-262 落到來251呢下 我就食唔到了

你岩
人仔經已6.88 上證又瀨屎穿底
留俾爺爺既彈藥好似唔多
出減稅消息都收唔到綠燈

我成日都覺得佢好勁，可以留意住咁多隻股

如果識睇圖，就知一浪比一浪低
262唔會係底，再講個日落到26067就知要試258，點知配合美股，一下落到我目標價252

牛牛仲有7個鐘上路

跌400了

無信念 我262吉到而家 等緊轉勢再玩

280熊仲有咁多人strong hold

Dji free fall

冇睇，但有fd like佢個page，不過我啲fd連圖太郎都like

今日叫人食半留半，賺黎都冇錯

圖太朗有料

有呀，㩒右上角果三點，資料

今晚跌多千得唔得

今日食左1/3
聽日食埋 過一個開心周末算

又真係喎

熊仔跟唔到
期指max put 4細期 1細國

你當佢燈

頭先佢好似話自己左一巴右一巴咗

敢問布神小米幾時先會跌穿十蚊

梗係，點會呃你

你問雷軍，我點知

買call既時候越來越近

每月15 30找卡數 咁就唔怕過期啦

記唔記得我問你252 + 唔+1 最尾我上到255先沽左1轉
就係跟你睇好唔做好 因為熊市真係會唔知點解續跌

我都等緊
$333揸個隻700熊升左上天，拎左好多日

仲有內地教育股係手 好絕望
睇圖完全冇哂支持位

轉角位吾識獲捉
暗

呢個咩廣告黎，咁熟咁嘅

free fall

500 點

又低開 得夜期有位上車 你話係咪

聽日gg

道指好似用左2晚 跌左1500點？定係我記錯
前幾晚好似仲係265xx

我講過，依家做好， 同徒手接飛刀冇分別

嘩，non-stop

跟左既朋友

24000啦

又袋錢入我袋

最主要邊幾幅圖？睇完書都係一頭煙 馬後炮就識睇，但落場完全另一回事

旺 旺 旺

個金融之子有料

600點

究竟sdow 升得快 定sqqq 快啲呢

700

股票我就唔識，呢啲無聊嘢我好叻架

咁聽日開250 仲追唔追沽好

又係收市前黎料
好彩入返晒vixy

聽日一開247樓下啦 依家先醒覺

你都有用渣打卡

特老母一陣又出尼屌聯儲局老母賴地硬

有250都偷笑

266熊玩day trade 無過夜

求教

一下240無水花買call星期一爺西北水岩岩好

聽日又call孖展，要死幾多人

Simply cash好用呀

240 你睇彈啦掛

爺爺成手貨 間間民企都變哂國有

搵定call喇可以

我用緊cash dollar 渣
邊樣好

上證得爺爺一個客

238到啦，彈完落220，完成A浪

好野又跌 240見

紅字巴話儲飛行里數果張最抵

咁彈得一兩千咪得230-240？跟住再落220

咁樣好傷大媽既信心喎
老母想玩死爺爺?

我1折機票 唔撚洗儲啦

依家大戶是咪tune到恆指 道指齊上齊落
咁大家跌到247 真係差唔多
沽埋聽日睇下點

聽日有咩新熊玩

係喎，唔記得咗，咁都係用simply cash果張架啦，1.5%現金回贈

即刻上網申請

小米聽日10蚊得唔得

咁搞法 玩put追價內會抵屌過宇宙熊

700聽日250蚊得唔得

有料 追番po 布清原黎收市有-期 高水兩舊
我255 沽落去252xx食
之後彈番上去255 無再put 是咪大錯

無得玩期指好蝕 富途幾時有期指

唔夠信念

睇尼要去開翻個美股戶口 跟唔切就買yang做贖罪券

穿哂bb底 RSI又穿30 跌又跌左3000點
喂大佬 仲邊有信念呀

呢個鐘頭見真章了

之前點夾都好，都會好安心訓覺，唔知點解今晚訓唔著，好期待聽日既收成 多謝布神

IG一棍成百點 CLS

-70變+60

2萬點到2萬4都無Put 點玩呀屌

用期指

好撚大波波

美股係呢d時間仲神經質過港女

好驚夾 10月走唔到就gg
Put輪買年底必到價

道指呢輪少見咁大波

一個V

辛苦哂 你可以落番去啦

熊1好大波

cnh 6.87

滙豐熊堅守信念！62-63先走

邊度可以put人民幣

我都係255

10029

聽日追匯豐熊 教育股豬咗好多

成交3.8萬(元)
放唔出

2318好硬

仲硬？ 80蚊落到72蚊 10%啦

美股好刺激
唔睇埋佢點收訓唔著

比起其他股 算硬

真係慘 都係彈唔上

股值高得驚人

KO BA MCD 呢d邊值咁貴呀

頭先去月供post 望下
班友仲係度扯緊旗 SH
不過唔緊要啦 都係資產轉移者

布神有冇靚call no. 等我準備下

琴晚開得2注put

On9美期又升返兩舊

早晨

熊熊

琴日尾市入牛果班有無位走

又諗下，一陣有無位熊

奈奈奈豬早晨
心情好番啦乖

唔好

落去麥當勞食個早餐
感受下清晨既氣息

我出去番工先會買早餐
所以我應該9-10點先食早餐

早晨ar奈

開市先put仲黎唔黎得徹

如果又裂口開就call得

唔好 我想走-1

裂口落去就好

Ig爆升

ig 竟然綠燈

好耐冇試過咁早就彈起身
好撚驚呀

咁我今日唔買野啦

你買咗咩

點裂法先

牛呀

人仔爆升 您唔係以為港女仲會跌掛？

9:30準時收錢！

俾機會我走資

裂五舊水最低消費啦

裂口落call，裂口上就菇，ar婆都識玩

琴日先係找換店走左五

師父教落，本多終勝

五皮

但係布神羊左呀
一陣有251俾我走就好啦

我都有呀

你買幾多打靶？

好似251

共勉之
都係跟番大隊開熊

我得兩手咋

難怪啦
我成20k買左251牛

你有無事呀

布神開post 燈熊

我無裂呀

極限牛 一開市執十🐔

唔好燈啦

我唔識呀

本多終勝，每彈就加菇

比市場懲罰既感覺好實在

我就係成功既例子。唉

究竟今日會點
夜期同adr都升但美女跌

美女收市後 美指彈左一半啦 人仔又爆上 梗係升

由美女跌飽佢。
唔通跌就跟足 升就無港女份
當我港女塊閪係咩

勇者

老美又5百幾
夜期收咁高咁正

吉倉保平安
成個人訓得好左

睇夜期adr做咩尻 , 第一日玩指數？

agree 一定係升啦

人行行長出黎派定心丸，人仔又爆升，美元回落，港女有運行

熊軍輸咗
信念無用架

gun

琴日收250 杜期253

牛軍 吽吽吽

晴巴有運 開市都仲有水位走

早

今日抽高加沽係咪無哩支歌仔唱？

資深投資者林一鳴指港股弱勢已成，已進入「熊市三期」，將會經歷一段漫長、橫跨今明兩年的跌浪。

熊二呢？？彈咁少？

屌人仔一野彈左幾百點子，睇來唔熊得住

美女插500點
港女唔係低開247已經好好

杜蕾絲期貨指數 升返

期升返晒啦

唔係咁計的

琴日早走左做空同vix
等彈再入返

呢幾日睇位入牛

信念熊軍出嚟圍爐未

人仔彈唔洗俾人當匯率操縱
侵習11月又有得傾

琴日一走人仔就升返

牛軍有逃生門

直頭反攻大陸啦

呢度已經無晒熊軍

老美跌到咁，我都無咩信心會升

哇唔知入咩好

屌你 DJ 熊市

假膠自燈
俾d信心

俾佢地開心多一陣，開市之後高開插落黎又會個個喊晒口咁，都係果句，每朝高開加沽就實無死

熊軍GG哂啦

人仔又跌, 今日又插

睇埋8點9先
可能到時又回

邊到跌？

可能反彈上28000

我鍾意睇到牛軍喺度叫囂 證明個市仲喺預期內

點計係插
求教

係跌呀，6.93跌到6.87佢無錯呀

計個quote真係插ga

做牛軍做到咁無信心我都係第一次

原來我睇錯左港元 唔係人仔

人仔升喎

牛軍柒頭大將軍繼續領軍
開市不問價追牛 太嫲都識玩

你個名

我買左熊但今日都冇咩方向

暫時都係逢高加沽

係咪架

三隻袋底熊不知怎算

7.838跌到7.834

好快去番7.85

66果然洞悉先機

唔係

最高都係254 所以熊軍勝

好撚正 今日好似放榜咁

好la 今日千跌之日

睇D 線既 SLOPE 會唔會回升番 如果回升就反手

開市250以上都計牛軍贏

最多248

冇喇 睇圖根本冇可能

學識fx quote法先黎賭啦

咁又唔好 跌50點好啦

跌多1000

250以上牛軍贏
250以下熊軍贏

太唔公平 咁熊軍邊有得輸
至少245

我又唔係布神,
要冷靜分析

係咪太早 熊軍黎開party lar喂

你PUT左?

師父五行今日係點

同佢相反就得了

-1？

熊軍 shout it out

66今日好high

我挑 24608牛 夠做埋黎

24800牛 gogogo

真係咁睇好咩 定 假膠

大大獲

你班極限牛勇者 係唔係好驚呢

尋晚臨收市走左牛唔敢過夜

尋日

好事黎

好彩尋日吉過啫....

唔識睇

一樣啊

今日開市一定250以上 我話嘅！

上證應該會大力升一升
不過會唔會跌返就唔知

AV 22,465.50 -122.00 -0.54%
繼續插

乜鳩黎

阿爺托硬市 落晒bb底都唔托？
牛軍出黎開party啦

痴撚線 道指V完可以再倒V... 佢玩晒啦

Ig繼續升

牛軍high high high
牛軍go go go

咁既天氣 係股joy月既味道

得500幾 我唔係咁設計

道期升

其實我唔明點解會升

沖返差唔多300點上黎 跌乜咁琴晚

跌到仆街

好彩吉倉
唔係嚇都嚇死

跌撚到仆哂街

好似要升
又俾人夾

唔係話又有計傾咩

美匯

牛軍 可以出黎啦

仲未起身牛兄牛弟

開市不問價牛
高位再轉沽

熊軍向各位牛軍自首
懇求寬大處理

架妹就轉燈

今日高開低收

牛軍像習總般亮劍

美股都開始老千 又係夾期唔夾現貨

投降輸一半
放低尊嚴啦

熊軍可以high喇

穿到250 先講

牛三再臨

三角型大c 開工啦

得番屌米put,心情輕鬆

真傳三角

QQ推遲IPO會唔會照升

牛軍呢？？？
今日又我領軍？

成班熊軍咁緊張

買左幾遠

高開低收

如果係你領咁我就放心哂

21800

熊軍就有

248

牛軍谷左好耐，要爆喇

學CFU 話 , 靠邊站

冇位put點算？

點都會贏一次

期指

開市即入牛，點睇

都唔知你問乜
期指option 期貨 股票option
窩輪 定 牛熊呀

瞬間看柒頭同瞬間看渠頭係咪兩兄弟黎

劍指軍熊

你CALL定PUT呀

係掛
反正其中一個係柒頭

靠邊站 玩即市 應該好大波

call 小注賭博

睇下開唔開到256/258

放左工都咁有精神

同一個人黎
一個係PC專用ac
一個係電話專用ac

股票option

將熊既PROFIT 搬落去

老美股災 , 真係恐怖

牛籤仔終於到我地行大運

你個騎牆派

升20點？
d牛等打

可能要夾埋星期一先會落
今日都未必需要入咁多貨

哪裡有profits 哪裡就有我

睇完66 d 分析，信心大增

日日引好 3點急沽

沒關係

有一排好興last 15 分鐘先做野

今日睇返中國個d 數黎玩 唔好理美國啦唔重要

老美跌500 仲牛軍？

就係驚呢d 先唔敢博牛

其實都明知佢d 數假gei
但又會睇住來炒

穿低又人仔升，好易挾

強國有冇數據出話時話

睇國家隊承托力夠唔夠 唔夠2000點見

美期已經再轉燈

好耐冇lindex啦
牛 熊

我想阿爺繼續股災多D

而家期呢個位做上做落都可以
睇下開巿點水行先

支爆coming sooooooooon

DT 見10格就食

你有實力發達

開254 仲有水位咩？

254 我有10格

抽番d 錢出來再炒多轉
如果有能力炒十倍咁番工來做乜

道指跌500
ig仲係254嘅
早知put道指

有能力廿萬上2球，同樣有能力上2000萬

人仔升到啪啪啪聲 博國家隊出手

中國商務部官員表示，中國無意干涉美國內政，並且希望華盛頓不要為自己的單邊主義與貿易保護主義找藉口。

中國商務部發言人高峰在10月11日星期四的例行記者會上說，中國無意干涉美國政治。中國從來沒有，也永遠不會搞經濟侵略。他說，中國不願意打貿易戰，中國為保護自身利益，維護多邊貿易體系，不得不做出的反制措施，是理智和克制的。高峰還強調，中方對美中重啟雙邊談判持開放態度，遺憾的是美方一直沒有誠意。'

我唔打喇.jpg

托人仔咪無水托股

推到上258開沽 沽佢老母
布神劇本又贏

掉番轉講
國家隊洗哂d 錢落人仔度
無錢買股票

圖表派勝

人仔升！
美期彈！
劍指254！
今日牛軍冇得輸 開市不問價牛都有仲水位！

咁唔托人仔又會托股啦wo

上返270
我都心足
大戶幫幫手

今日冇可能跌 見到紅燈都當牛軍輸呀

有冇可能係美元跌咁咪令到人仔升

上 270 100%靚位沽

阿爺課緊金去人仔度

不過人仔升股都升gei

痴媽根一日升400幾點子

嗰個位頂兩次係劇本

如果今個月收陽燭
我會捐少少錢做善事

我會捐我份學費比學校

大轆過牙簽仔

今日低call qq 有冇得諗

熊軍要睇路

玩期好快，ig/plus500

前排見證個朋友
40k -> 100k -> 700k -> 0

2日時間

老美要快快D亮劍 267B

仲有267b 抽水？

冇人叫你一開就買

老美又做乜鳩啊

今日依個場係牛軍嘅！

咁亮劍法玩死上證
冇計傾架wo

大佬今日有咩玩

跌咩撚野啊

炒冷飯
開始用呢招威迫中共跪低

大家早晨

係升呀！唔準講跌！

升到仆街

依家升返晒 繼續長坐？去到咩位會止？

無咩玩啦，可能會加注落牛仔度

上證已得番半條命喇

大佬等你好耐

師傅我明白了

領軍

振奮我牛軍士氣！

我有兩手

夾得300點唔使理佢啦。有機會坐到26000先考慮吓走

咁多沈門信念

多謝出手相讓

你腳頭旺，我跟你

見到你真係傷

上到254再殺上260！

勁WOR 反手

我係傻散

求啫喱帶小弟贏大錢

其實我都隊左兩球末日call, 賺緊1格

唔信買親牛都輸。
248牛未驚過。
信念牛

本將一去休息熊軍軍心大亂
熊軍同我全部集合！列隊！

我都傻散黎

CALL 坐到 到期日喇

跟隊

唔好燈自己啦

跟

玩我

屋企有鬼你知唔知

都係睇埋今日先算，一陣call左又夾死人

升下喇
幫幫手

我軍堅定不移！

痴咗線喇呢度啲人

期

反正我冇貨
跟大家鳩叫我

仆街了 要交返場比熊軍

夜期 adr 美期 ig 人仔全部都升！
今日冇野可以跌

期 玩完 再見

中四中五...

又跌

做得熊軍夾幾百點就叫哂春。點搵大錢

我想佢大升俾我沽

你哋有冇見過叫春

700做乜鳩

叫春係指定動作，冇得唔做

潛水?

尋晚大升左。。

列車已經開出。

做得牛軍就唔怕夾幾百
記住 信念！
今日250以下牛軍先當輸！

280買熊個啲信念留到今日都仲係到

國指 未平倉淨數加左一萬

究竟港女可唔可以無視道指真跌咗嗰500幾點呢

沽壓好重

黑期回左一百點 今日又有野睇

qq why 唔直接30蚊 反正都假

痴撚左線
做知CALL佢

700爆升今日點會跌 你地睇清楚先啦

700 痴左線阿

海狗係咪call咗

可能轉倉呢

好似CALL2318

摺左佢啦700

call 左 2318

認同, 今日跌嘅可能性為0

牛熊一齊升

又轉托700 好難捉摸

QQ 牆紙call 翻生

尖叫失禁中

競價好大成交

升呢170點入面 有100點係qq 既

未平倉繼續上 玩完
今日可以坐定定

勁假時段嗟

又升返喇
係都唔比人淡淡定賺錢

屌你 qq 尋日呃貨

升啊 屌你

牛軍出得黎啦

qq +18

qq大成交升 今日係真升！

唔升點加沽

推咁高做咩 推黎跌呀？

至少仲有一大棍 依家啲牛仔仲未知咩事喺度開香檳

熊軍點贏呀？

擺下盤je 又唔洗錢ge 熊軍必勝

逢高

期254都到 好做258

成交量 80.72萬股
市值 26,660.96億
成交金額 2.16億

金融之子 你熊軍有鬼你知唔知
今日我幫你捉佢出黎

Q put 得？

玩然

260開第一注淡倉

QQ$280短期都吸引

宇智波反彈!!!

佢可以無視道指升500 點

254已到 投降啦

小心

目標價幾多????一開市就放?

港女跟上證嘛

有位加茹了

65559做乜鳩
熊升28格

`

941仆街啦今日

OTC上返板 d成交價26x ga

班仆街尋日呃左超多貨，今次有排夾

高開255

屌米又扮升

多謝大家！

仆街你好似極限牛過夜

開市即入牛追唔追得過

無撚有錯

垃圾股全面反彈

追得過 今日高開高收 太嫲都識玩

牛熊都升

佢-2 255開 仲賺緊wo

好在尋日吉咗
逢高加沽

夾死熊軍

一係牛熊都升 一係就一齊跌
咩玩法

大波波同單邊市

屌米肯落10蚊未

賺少咗都肉痛架

逢高加沽，諗唔倒點輸

唔知點玩

Gun

唔係平開下嘛 咁快冇力

連比人夾都未 點會心痛 等佢跌

似平開

牛軍有得走好走啦

開市即走

when cake add mushroom

強國十點有數據出

牛軍咁天真以為真係會升
你睇下爺爺托成點

無乜想法可以參考道指走勢

你都咁講 咁我唯有跟你做

佢啲數據好似對上證冇乜影響咁...

爆上 睇黎265係恆指同700既鑽石底

跟布神買左QQ Call應該點做??

隻隻都升 平保升下啦

恆指255

5仔put發達?

數錢

諗下點洗

佢話dt 你就過夜

反手?

唔撚係掛

數錢啦 仲問

股王單天保至尊 勁l 到

咁加沽

跟66姐阻力位食糊

又比你扑中左

聽一半唔聽一半
今次好彩 賺到錢

佢贏嘅 係信念！

25401

不問價 追牛

買左$5000,冇肉食啦

支持布神

嫌錢腥 ？

睇下今日企唔企到阻力上面

升咁多 點會冇 唔好咁貪心

等埋上證先啦，成班友淨係人云亦云

加少少分析

堅持將軍信念 念念不忘！